大家覺得tinder會唔會有真愛？

如題

我中同 係tinder 識佢另一半 結埋婚

grindr先有

有
樣衰唔計

有 一百個有一兩個咁囉

有 一齊左年幾
下下年結婚

有